97後心聲（個人）

「唔走！有bno都唔走 要同你哋一齊留喺香港！」係呀好好聽呀
若果你係香港有錢唔休做或者有返咁上下高薪厚職唔想放棄，甘心以後做港豬你絕對可以咁講，但你咁樣大部分原因係基於自己，而唔係為咗同冇bno嘅人共同進退。但如果你唔係有錢嗰堆但仲希望香港有自由民主嘅話，請睇埋落去。

留喺香港你有咩可以做？純粹因為你好鐘意呢個地方，你好生而自豪作為一個香港人，因為呢個情意結你選擇留低。但呢個情意終有一日會受中共迫害而終結，你就係因為覺得自己係香港人好愛香港先會痛恨中共。當中共不斷損害香港嘅核心價值，而呢啲核心價值唔存在時，呢個香港只係一個叫香港嘅地方，或者係香港市。咁點解要留戀呢個地方？

有部分人真係好浪漫主義，到呢刻仲妄想留喺香港抗爭可以戰勝中共，呢年發生嘅事都夠荒謬，點解仲會天真相信要喺呢個制度內同中共抗衡？事實話咗俾你知就算你係民選議員都可以直接DQ你，又或者未選已經直接褫奪你參選資格。
香港政府只係中共下嘅一個部門一隻棋子
都見盡特首係冇話事權。
認清一個事實：香港到而家為止都唔係一個主權國家。喺中共管治下，香港係無可能實現到完全民主。香港並唔擁有一般國家所擁有完全嘅主權同相應權力。喺所謂「一國兩制」下所獲得嘅高度而非「完全」自治的權力係來自中共的授予。

你可以選擇唔走，但唔該唔好叫人唔好走。你可以用理據勸服人，唔該唔好情緒勒索人。

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

推推